有理由相信 李屍朝鮮劇情係北韓發生緊！

依兩日北朝南韓都話金仔無事 在生 情況良好 又用佢名義出信 又有新聞話佢致謝

但係 全部得文字新聞 一張相都無

同李屍朝鮮一樣 金仔已經唔清醒 但啲手下就狐假虎威用佢個名繼續控制國家

而家係 金屍朝鮮

可能一直都唔係金仔話事 封閉國度你鬼知咩

肥屍朝鮮

佢個妹係第二季個中殿娘娘？

中殿係王妃，金三世嘅中殿應該係李雪主

係

金仔阿哥係男主解世子

咁用左生死草未先

中國醫療團隊好似去咗揾金仔

生死草好似係源自中國

滿大人

依家唔洗生死草 靠呼吸機吊住條肥屍就夠

呢個名正

沙丘之變，又稱沙丘之謀，秦始皇在沙丘宮（今河北省廣宗縣）去世後，趙高與李斯殺害公子扶蘇，擁立秦二世即位的事件。

秦始皇巡遊時在途中突然去世，遺詔令其長子扶蘇主持葬禮，意即使之返都即位。遺詔還沒交給使者發出時秦始皇已經駕崩，只有公子胡亥、李斯和趙高以及五六個親信宦官知道秦始皇去世的消息。

此時扶蘇正在上郡監督蒙恬的軍隊，管理詔書的趙高卻發動了陰謀，向胡亥表示：「商湯、周武王都攻打了自己君主，衛出公出兵欲殺他的父親，而衛國人稱頌他的功德，立大功者不必拘泥小節。」要胡亥奪取帝位。胡亥答應以後，趙高威脅丞相李斯，說扶蘇會以蒙恬任宰相，如果想要長保權勢，就應該加入陰謀，如此則可以享有仙人王子喬、赤松子的長壽，孔子、墨子的智慧。李斯於是同意了。

李斯和趙高隱瞞秦始皇死訊，以鹹魚（當時稱"鮑魚"）放到秦始皇車上，遮擋秦始皇屍體發出的臭味。回到咸陽後，擁立公子胡亥為皇帝，是為秦二世，而扶蘇與蒙恬皆被趙高假稱秦始皇命令而殺害，扶蘇被賜死而自刎，蒙恬被斬殺。

用中國人版好啲
From Wiki

不過角色設定，佢似李屍朝鮮個中殿娘娘等緊奪權多d 李雪主都無一官半職，無實權唔似中殿娘娘